熔爐手套執唔執到催淚彈？

樓下aeon 間 living xxxxxx好似賣12蚊。

有無前線手足話比我知？

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

最好用燒焊手套

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共